關西旅遊日子分配一問

下星期去日本 大約有7日6夜
6晚會住大阪

第一日會由鳥取落大阪

我會咁樣分配

1日姫路
1日神戸
2日京都
1日奈良
1日和歌山
1日大阪

但見姫路 和歌山 好似留一日時間會太多咁

你地會點分配

或者 有冇咩地方去過 值得一去？

姬路嗰日下晝可以順便去明石大橋同隔離個垂水outlet
和歌山就可以配合堺市嘅電車慢活一下
另外大阪得一日好似唔係好夠
不過你去過嘅話就另計

已作參考 感謝

因為住大阪 有時有空閒時間都可以係大阪內遊走

加上去過 所以先留1日

酒店有優惠book左冇得取消

6夜都係天王寺